［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [63] 協力一出,隻game又好玩左

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

好友名單及資料庫: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名

3/16(火) 維修後 ～ 3/25(木) 12:59
・每天舉辦集魂の間 (1天3次)
・舉辦特別習技の間 (1天3次)

3/22(月) 0:00 ～ 3/24(水) 23:59 這3天內限定！
・舉辦特別集魂の間 (1天1次)

3/25(木) 維修後 ～ 3/31(水) 12:59
・舉辦特別修行の間 (1天3次)
・舉辦装備強化の間 (1天3次)

3/31(水) 維修後 ～ 4/8(木) 12:59
・藍/紅魂採集點的獲得魂量變為1.5倍
・能力大ゲートを開催 (1日3回)
・舉辦ソウルの間 (1天3次)

4/8(木) 維修後 ～ 4/15(木) 12:59
・關卡的消耗藍/紅魂變為1/2
・舉辦特別修行の間 (1天3次)
・舉辦特別習技の間 (1天3次)

2021年3月18日(木) 13:00～2021年4月1日(木) 12:59
幻英の塔

復刻event 唔打

其他野我唔打住,用個world 入晒佢再置頂
po尾先再執小小 頭po

廢老第一次死之前隻暗精招落雨技係長開?

仲推緊活動同主線

Lm

我打果陣係,台仔話V可以麻到佢出唔到招技

就輸呢度

未見過佢出麻到死

想問下普攻V要特攻boost 特攻姐係咩技?

又黎賣下號 有腎仔+司專

想請較一下狂樹點打
V nero dante 一入場就俾佢秒左隻
之後V好似麻唔到佢

有d技係好似PAD咁咩咩種族殺咁,打果個族會加攻
特攻boost就係再boost 個種族殺

廿場雷雞先一粒彩膽係咩玩法

你唔係一般既非

我抽野非 打素材都咁非
Cls
玩緊hardcore

可能嚟緊兩周年10抽4UR

4張重覆

新post留個名先

咁咪慳咗3粒乙太晶囉
幾咁開心

仲可以升技

新手FQA+買ac參考+配技參考

UR升晒喇

課長 10LV技

摩羯巴我大佬

弱弱一問 有冇出過全UR一齊pickup既pool？

我叫Chris Wong 平庸像我是嘍囉

冇

UR好似未試過有pick up

可以先用破神叉滿全隊超必
再用皇龍機女掃場

新手留名

睇國際版1.5周年
3張ur一齊pickup
定係又國際版先有既野？屌佢呀

轉國際版了

冇ac 買唔通要玩hell mode

想問問 有邊個ark有裝備杖加魔攻？

即刻轉國服啦
唔好諗了

得破神有

玩協力玩到好頹 人地一招就成個畫面都15999
我隻賢仔就r痕咁
但已經9lv 神都+108 +7星杖

技問題啦應該

所以諗緊可以點樣搞搞佢
黎緊升屍山上8lv 拎左狙急所改先

其實佢咩屬既招都有 咁分散唔係好事黎
咁樣好難升果隻屬既攻擊

除非好似佢咁咩都升下

同我個隻學既一樣

可能係抗性問題，放隻boss抗性-50既屬魔法，求其build應該都頂傷
腎仔有4屬點都應該揀到相剋魔法

屌 原來係你果隻黎

竟然偷睇我!!!

I see

好想睇下人地既賢仔係點

我同佢學埋堆加hp 加def 加特技

其實根本冇用

都得
學乜都得
反正學完都返到轉頭

填完問卷係咪有體力水送

都真

我完全明白點解起手果陣d人話 角色唔重要 ark先重要

角色好快又出新一批

測試左成功，但用過一次要等第二日先可以再用，
如果新手巴打苦惱緊唔夠打 要問人借破神加護可以用呢個方法，top 10都夠用

hp同def打pvp有用或者電池腎
其實你有冇加晒啲魔攻先魔1至極，月光，快速增魔，有呢啲應該已經幾大力，加埋你ark同導界神杖應該頂傷到喎

Dr stone最新果集漫畫
唔想睇落去

唔好介意我洗版 我都唔知有冇學錯野

冇升賢仔,所以comment 唔到
但血防應該咁冇快上??

啲好野分散兩個ac真係好慘
原本玩開抽齊DMC角同ark, 抽極都抽唔中UR
另外個ac就同我無啦啦抽中賢仔+神刀UR, 破神, 依家仲中埋加護
屌焗我揀雙UR, 我咪無得玩V同但丁個ac完全無DMC野

想問下升完腎仔之後應該配邊兩隻角色升好？

同埋我都同樓上個巴打一樣 想知道點樣可以令腎仔勁啲

V係13分角黎

世事就係冇咁完美
btw我就覺得兩個ac都可以玩既,只係你睇邊隻有愛D

幾時又加多左一分

加一分因為佢男角

腎仔->琥珀->加護->司->千空->妓師->霸劍

原來仲有幻,幻插係琥珀後邊

唔洗加護 佢d裝備ark太貴
練左千空多隻support打手仲好

但我依家配緊千空+科燈 係咪都應該都升琥珀同幻先？想知琥珀同幻應該配咩ark

加護本身想練但新手養唔起果斷練腎 而家出埋栛力練埋銘上去之後諗住練幻先

我都覺

有冇咩升魔攻既ark推薦

淨係睇到第一張後面死晒圖
btw拎走啲血防，周回/協力冇乜用，上返啲冰魔增傷樹魔增傷，腎仔最大力應該係星盤招機率-20%MND超冰，所以升晒冰屬buff先

e!!!!巴打你仲係度
好開心見到你,你令我對人有番信心

好似有招加扣魔量但加傷 唔記得咩聖物

空艇10lv

呢招好似都唔錯用 但如果頂左傷就好似有D多餘

反而銘我諗緊點加傷 睇到此方巴個配置 但我冇武力帝國 冇二刀流 諗緊用兩手槍再睇下有冇其他配 定玩法魔 升聖物學法爆

我keep住都有玩 但玩得好慢 上個post想覆返你既時候已經爆左

收到

自問成日用佢招1技同3技 即係落雷同爆炸
使唔使升埋

空艇我有wo

Yeah

賣左其中一個

唔緊要呀
有咩唔明上黎問,吹水都ok
btw 你個ac冇咩資源,慢係好正常
DS都抽得幾好

ds既幻本身唔係專登想抽 係咁岩隻game送既第一彈券 一換就換到隻幻 都係前日既事

好慘 但我好明白 我都玩開兩個雙UR 依家一個Ds大爆死 我可以專心玩一個

之前好似有巴打賣4定5ur

我記得果個ac

happy friday lm
今晚想同社工瘋狂做愛...
打錯字,瘋狂打協力

如果你想特技打得大力啲，要升攻擊1-極，落雷食到雷屬增傷，唔係雷魔法增傷，雷屬增傷=特技、超必、魔法3樣野都食到buff，但雷魔增傷就只有魔法buff到

但建議你唔駛理特技，因為裝晒啲冰屬buff有淨先再諗有多用黎裝血防都唔錯
特技腎仔天生回得慢，靠魔法做主要輸出先係正路，特技得閒先㩒下

我今晚考急救,唔得閒

完全明白

巴打你好好 我有方向了

講緊夜晚12點後喎

新手玩邊個服好

一定係日服

想問魔法之書周回邊關好?
技能書我有幾千本
但魔法書0...........

鬼刃關god大家點打

打到一半根本打唔入

有冇日聽日想瘋狂虐畜

終於衝主線到H3-10 可以掛機。想問下宜家係咪應該沖返NORMAL 到5-16 開晒D井先
同埋有冇咩難關可以做下實力指標? 宜家無目標地升完星盤 都係自己打飛機咁

開哂井應該會順便開左幾關高難度boss
你可以去挑戰下

你去連線打下就知，原來自己隻角色連打飛機既能力都無

協力剩係用鉻 完全等CARRY

我入協力唔比怪一野噴死就當贏咗

成件事好SAD 原本興致勃勃咁入場諗住CARRY 之後望到人地隻角色下下打上限秒住過

試埋可唔可以重複用?

跟佢推薦打第4章騎士嗰關

冇呢招好難頂傷

DS第10集咩事
冰月放手咪冇事囉

鬼刃好型好中二 係咪PVP向?

係，專斬加護隻臭雞

有無tg 巴打

招大技型到

要換專先型架
無專就唔型

佢把專有幾勁？

超必上限+5000
如果無記錯
面具就係有機會被物/魔攻打0

好似幾勁
但係無鬼刃

任抽嫁wo

SH到2周年

上問虹神晶有冇方法可以刷多啲刷咗幾日一粒都冇

去栛力睇運

有無巴打識日文，加護同鬼刃係咪宿敵黎

去交換所換

Sp黎

加護

[member]

用日本刀果兩隻都好撚型

雷響可唔可以出多隻英裝
覺得呢隻角色畫得好靚

3000
個性係cti +5000

練呀,T3
軍C都只係T3

出多隻英裝
一把劍用冰，一把劍用雷

試左 即刻唔得，應該同平時一樣等第二日

交換所個d祈X星屑有咩用

升ark 既等級

換唔換好

其實都係拎黎升ark kill多，換Sr個粒升魔獸囉

活動果D一定換啦 又唔使錢

加護第一章活動分數送果件袍係咪唔錯? MND 5%加算落INT度?

麻麻地,我玩加護都係二刀,無著過衫

拎到了 掛咗成星期 俾V用好唔好?

最底果招岩唔岩鬼刃用

咁同8sc果招有咩分別

TG共鬥GROUP
星期日有巴打會爆鑽開雷鳥
鍾意可以入

講明先，要問攻略用返連登呢度

隻game無話唔岩既
但呢招係攻擊魔法唔係特技

v本身唔是有魔轉相??

魔轉相冇
魔武有

兩樣嘢黎? 我屌

係
魔轉相 係普攻
魔武 係物攻

唔怪得 我一直以為同一招

altema 有冇乙太武器評級 想知拎邊把先

剛玩定點,有咩100咗?

日文wiki 撚最強武器

揀最強武器

焰鳥最底果招係炎魔法會爆擊
btw腎仔一招可以有四屬暴擊 腎仔又然

邊到? 強力な装備の入手先まとめ?

搵到了

我諗住比yoda用
女人衫

唔係int 5%加落MND度咩

唔好

原來係咁

你想比邊隻角用先
比腎帝就 神都杖 天哭杖 星鐘衫 減詠飾

呢件純+STR既裝比邊個用都得，好萬用

但係V其實普攻型要裝鬪神秘石/吸血戒之類
技能型裝浮空石/V書
冇咩空間比呢件

冇腎 應該俾加護

俾咗琥珀 件件好嘢俾晒佢

有無DMC屋 隻電手

yoda專加以全屬爆擊
法師頂點
仲識打狗棒法

終於抽到銀灰ark 可以學爆傷
多謝樹劍果張10抽卷

件裝都係好野黎

屌 我抽極都抽唔到間垃圾店
成個DMC就係想抽佢

每次見到佢打狗都笑撚左出來
利申: 無yoda

btw 推薦一下大家玩法師可以學
法袍boost同法袍high boost
total +15.5% 魔傷同勁多MND

加件神畏裝

咁唔岩了 thxx

邊到學

見到人地隻劍機打雷鳥大大力，琥珀同司 打boss 大唔大力？

睇住隻yoda一開場同近戰一齊衝 出打狗掍法
好撚on9 跟著比個boss ko左 次次第一個死

星禍 導星樓

腎仔自帶袍boost 又然

YODA有無人玩近戰

司練緊唔知，琥珀唔夠練好嘅機女大力

開場其他人disconnect就入唔到

搞掂之前冇幻 卡48冇打
今次全隊唔裝ark都打到50

睇錯機女，原來你講劍機.......好小組到劍機唔知

邊張聖物?

我，上魔轉相

俾nero pvp 一穿四

魔武 係UR 神都

魔轉相 this

thx社工

有咩

仆街 好想買X2 紅藍波

v 洗唔洗學埋魔轉相

真心唔買好難玩wo

剛開始玩買咗佢好,真係差太遠
你預藍波6個 8級以上,紅4個4級以上就買啦,太早買又無用

普攻打王要， 特技1清周回唔洗

但鬼刃果d特技唔算係炎魔法？

藍波MAX晒 紅波3個8LV

佢有時X2 係咪會變X4?

呢隻game 係咪可以用電腦玩?

原來X2 成30日 好抵玩

鬼王活動用卷抽去到第五回
佢果個第五回係咪無限重置?我重置咗三次了

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井/代掛周回(周回只限上班族時間)/代刷協力銀幣
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢

裝完都係好似電話咁引繼返就得?

會啊 好抵玩架 我ds果陣開左

馬上追去5-16 開埋最後一個紅波先

以為pvp 勁姐，點知打雷鳥 唔知lag 定真係咁大力幾下斬死

我自己無練打手想練返隻，雖然有大貓但琥珀同司 六覺80sc 唔知有無大大力嘅感覺

活動加護送把武係咪唔洗升
齋加能力 好似垃圾黎

劍機不嬲都勁 係樣衰姐
唔使出技 普攻啪啪啪

琥珀6覺夠力啦
不過組過練好嘅機女大貓，仲勁d

我無劍機，呢d 角色一定係課長先練到咁大力
無課唔會做到，所以我唔會抽

咁你又錯 呢個係佢特色黎
普攻追擊流唔使重課

有無人知琥珀招野生的勘 會唔會同 ファストクリティカル 撞?

其實唔難 唔太需要人權ark同裝
自帶二刀女神之吻屈撚到

唔關課唔課事，雷鳥雷抗同暗抗成+75咁高，大貓同司打落去冇咁大力正常
樹抗係0，劍機0抗都當佢弱點咁打梗係大大力

學埋鳥特攻 15999

配埋劍機ark 弱點攻擊

想打大力啲就上鳥特攻睇你藍魂等唔等駛

簡單啲 2-3隻nero 2秒打完

第5章D怪好硬

普攻大力到幾刀死真係好爽

因為有追擊,再弱點
機劍算叫做可以唔洗咩限ARK 限武就做到15999既角

有冇巴實測過琥珀專武加把劍輸出高啲定劍加是但一把高輸出啲

見架仔網薦用專，係咪水鳩人

鬼刃20卷關難打到

哈哈 今日刷協力刷到 popup個box
大約話入場太多了 叫我做下其他野 我按左ok 再退番去主畫面 再按過協力 又可以繼續白撞入關

同求 有冇巴打放中高練度帳 最好有雷姆 V

架仔網好多野都好用資料好齊全
但係人物配裝配技唔夠UPDATE
評分都唔準

反而外國評分make sense好多

如果上限係15999,咁仲有無其他隱傷？
呢隻game 有無攻速？

有V 有科學燈，係咪應該升100% 拎枝旗，同埋升100% 個粒野點先有?

掛機升 唔使食果粒野

無攻速WO
SET死左每隻角色既攻擊速度
無隱傷啦,邊有咁陰毛論
佢追擊流學好技一追就15999
普攻特攻都難做到上限,但一追擊就15999
淨係得佢做到,無其他角做到

STR 2433+505

（專武）STR 2347+448
入場打條數分別不太，冇廢老劍，有可能試得好d
我自己就用專多，專技感覺上有用d

屈 但如果第一張圖靈儀劍換其他武再學啲武器加攻技有冇分別？

加護果個活動打咩先出卷？

外國評分係咪要睇YouTube ？

Nightmare 尾2果關
王關記得用大嘴鳥

新手FQA+買ac參考+配技參考

第一頁有

Thanks

試唔到，個倉其他劍好廢
諗緊換唔換紅石把劍，加上限1500好吸引

BTW 社工比個編輯權限黎

得紅鑽劍,PVP劍,專劍,廢老劍,先見得人

想問下鬼王第二章boss點打會易d 好大力

單抽中左科燈

今晚中1億全POST每人10PACK有償算

多謝定先

等你

抽卷?

LM

喊出黎玩左咁耐終於將隻機劍升左108

街場撞到桃乃木

求翻譯 係巴哈搵極都搵唔到依關

玩左勁耐先得一隻108

好似係其中一隻主角既特技黎 要手動撳3次

而家有連線關唔洗周回海膽
只要有心一日都108到

乜玩d咁既野啊

我上次都搵咗好耐, 最後手機用google 鏡頭即時translate 做英文 之後係鬼佬wiki 搵到招技 再搵到隻野

其實一定係主角團既技黎...
你開晒全部主角技...逐隻對就搵到

想問好耐巴哈個表係咪唔update

Anyway 感激

收到 感激

雷雞-3 長打

我諗住試樹槍

Push

得你

點解張圖要加密

廢事金剛棒姐

而家開

社公好細心

雷雞長打
165872

我係木村

想問破神加護 開緊第一次大技食唔食到reinforce個buff?

雷雞長打
183054

-1-1-1

又買咗pack 為咗X2 原來要成1000石

你以前用左50

119911

50為咗等2週
佢X2應該一個月 我再買埋 = X4

是咪中咗mark six?

119941

你見我仲係到打機就知唔中啦

重諗住問你養唔養寵物

琥珀用紅鑽劍加專武，傷害差過零皇加專

先買後買都無咩分別啦

119951

得個50EXP
100716 雷雞

冇 因為兩週1000石就唔會買 會抽晒 依家買定先

可能今次好運呢

115201

今晚有D靜

183504

星期5係咁上下

打到搭9
193503

LAST 115401

這沒可能的 抽咗150次賢 冇紅

多謝巴打

推

幻塔有冇咩裝好換

活動咁多裝有無邊件好用??

同埋有套係咪套裝黎 要裝三件先有效果?

打得上80就唔使換件件都係打塔先有效果

冇紅又小顛wo

AGGER
講真幻塔裝d設計真係ON L 9

我黎自非洲

唔信150抽都冇紅
邊有可能

150抽都冇紅機率 = 0.92^(150) = 0.0037%
睇黎你中得六合彩

cls 買6合彩 開親都係我隔離D冧把
我D黑氣好重

下次抽俾你睇 我抽晒10PACK 連張LR都冇

自從出左共鬥之後, 點星盤冇再卡過

LR定SSR又唔同架WO

紅波啊 真係冇 得金波 我講緊之前

赤面少女解決左
但依個搵哂主角團都唔見有依招
求翻譯

特技1 【ディバインテイル】

求好友

Added 木村

聽日用鑽開雷鳥 有興趣就加定好友: 138934675

求翻譯

裝備長袍時可使MND提升7％
魔法攻擊力提高5％
from google translate

賣ac
88sc V有科燈武有專
84sc 但丁有專 幻有專書 琥珀無專
6x sc nero有專 大貓有專 千空無專

藍紅井全開
進度完N，5-6H，1-2G

其他詳談tg

加護破神 未有二刀流係咪唔建議升住？高難關開始唔夠打

睇漏左 多謝你巴打

Thx again

撞到魔蝎巴

1粒彩膽都冇

有無人知共鬥D 表情圖片點樣換？

街場撞到社工

有冇人打？

可以打到2點

其實新手打活動啲裝啱唔唔洗
定專心升人仔算

專武係咪一定要課金先有
抽到隻加護洗唔洗俾專武佢

活動有素材都係可以升人仔用，但如果你時間唔夠去協力刷下海膽係會快d,裝備有總好過無嘅

如果新手新到打唔贏活動d 關可以 刷top 10好友，用晒咪去打協力

專武用真證換既就係要課金

加護最重要係配張UR破神，你有無先？
無破神 加護好似發揮唔到應有威力

唔該巴打

無呀
新手
咁仲升唔升佢好
破神係咪要等復刻先有

巴打覺值唔值得換

唔使啦
有嘢可以代替 科燈 機刃

20%
不過大招食唔到加成

科燈可以代替，但係如果想同時用埋普攻V就麻煩，而且科燈唔係個個有
機刃個性能完全比專武蓋過...我覺得唔可以替代

而且加護要打上限唔易，加護如果加d回SCT技，會令到佢招大絕傷害更高(因為開一次大絕有多d技出)，所以SC好緊湊。專武既傷害好勁所以幾重要
見好多高手都係加護配專

利申: 準備抽皇龍機女果陣順便換加護專

想問下加護活動果粒3星天使眼淚有咩用

塞巴會唔會換埋另一件

係啊 ds 合作前先復刻完，你帳號自己刷定買？

加護個活動啲裝好廢咁，好似唔升30都無所謂

支杖夠洗了

係真係廢 升左佢啦 一陣就打完 仲送萬用魂

而家d 海膽唔使慳住用
可以升鉻招錢108 左佢先

鬼王果間lv80條冰龍點打 次次中冰比佢屈死

求解

想問問咁多位大佬
我活動王 同某D100LV關開始唔係好夠打 諗住升隻加護但冇二刀流 仲升唔升得過 定係鬼劍 琥珀 但丁 個D算

法師殺手係邊張ark學？

自己刷
都玩咗兩星期
唔想買

終於金1

加油，但小課怡情 唔好狂追ARK
你依家有咩角

琥珀先，加護儲夠碎片，齊裝先練都未遲

好唔該 俾活動啲100lv王凌辱至死

暫時咁

想買個日服帳玩下

除左限定角之外
有無聖物 係巴打們 推薦

唔該

鍊金所>期間限定

劍聖譚

飛海砂都無刷？會重課？
之前見有巴打免費送帳唔知送左未，
你呢個玩落去初期會好辛苦，
真係決定堅持落去 我會好尊敬你

我自己慣左用最快捷同舒服咁玩所以買帳，你唔中意呢種請無視我

其實係睇你揀咩角先
e.g. 科燈配V+便利屋(周回用)
破神配加護

新手求加好友
玩左一個月左右，暫時零課金，而且無乜點掛週回

另外想請教一下
iOS 有無得日版，國際版一齊玩？
國際版係咪美國 apple account 先有？
同埋地圖金礦點升level?

謝謝大家

Thx

模擬器掛掛下無啦啦有更新既

佢個栛力突然好唔穩

隻game 岩岩有更新

禁突然，係咪應該要有補償
岩岩先由日本轉番香港
又要轉番過去

app 唔洗更新，去返登入畫面有6xmb 下載

隻game 好小賠償，有都係賠粒黃豆比你

快到 我每日兩場尋日先上super
呢排太沈迷玩阿爾

睇錯以為你super金1

招錢有咩用

打三場先贏到你 點上super金1

唔好意思請問共鬥點先開到lv100果關?

應該係主線要推到某一關

能大大30體 一場都冇

26日打三個活動
打撚死人咩

送咁多體，有咁多日打，輕鬆啦

打到含JER呀

而家可能屠我啦

想問下 共鬥 係即時一齊玩 一人控一隻角色？

因為叫緊朋友入坑 但又未玩過共鬥 唔知係點

慢慢玩囉
仲摸索緊點玩
不過飛海砂係乜

爆體狂刷緊

即時一人一隻

聖物，可以起你完左教學果十抽 抽到
有時間推主線 升紅藍井同打協力，無時間掛下機
你可以請教下d 巴打 點升隻腎仔 掛機

錢都無用

其實應該係見唔到108唔c服

海上之惡夢點過

一星期刷一個差唔多啦 又送體

我想問打幻果個活動
用卷打果幾個任係咪其實打一次就得
再打都係打幣唔會有其他野出?

我未打 淨係刷緊nightmare 打分

鬼刃20卷個隻野打到半血然後打佢佢就識回血
點樣打?

就黎打完

原來要用法傷
用物傷一律都打唔入

飛船，海盜船，沙蟲
三張實用ark
其實仲有啲ark都好實用，建議睇下wiki睇下啲T1 ark勁咩

你唔係不嬲用腎仔架咩

開咗game一排先睇返攻略
不過睇wiki 原來我嗰幾張ark都係t1
所以咪玩落去

刷鬼刀加護邊關最快?
屌打隻尾王好鬼慢

以為物傷搞得掂

用緊琥珀幻鬼刃一條龍
因為幾隻都未100LV

其實而家得砂蟲必要另外兩張唔一定要都得

希望之後抽得返

實抽得翻既

追一次LR/UR應該差唔多抽到

今次2周年大家有冇話有咩目標要追？我個fd 30k 石中閪晒 依家up緊個啲，睇住佢抽，想砍死佢

靚推一下

2年未到
答你唔到

姐係而家嗰個係倒數活動，兩周年活動味出嚟？

用咗50k石了

415先係2週年

是，不過有幾隻都有用，如果抽不如等UR

笑7佢啦 抽2周年前夕 抽錯左

真係要追加護專都等出皇龍pool 啦

佢仲有100k 我得番50k

共鬥係咪無大虹晶
都係要返去乖乖地掛機

佢地唔係講左幾日刷左大雷鳥咩

我刷左幾日啦 海膽而家好多

你地話掛H3-10 係邊一關?

問非海膽既自己乖乖地刷H3-10 啦 通常問得大虹大色都係當你問緊海膽

用緊加護同鬼刃打，有加成

有銘又有能力大，隻隻色幾十粒揸手
連共鬥都懶得打

好似無赤晶

H3-10,第三關（藍，綠晶）

係冇
赤晶要掛毒沼

thanks bro

咁又要推下主線先

sofar 打協力應該會快過掛機

大家忙住刷晶石都忘了掛ARK

Ark掛到唔知掛咩好

咁串
我大把野掛

7x24x1 month

靚推

抽呢d托咩 本身又唔係限
普通池都有得抽

只求兩周年中到一張LR/UR

依家留石等ur出

劍聖咪限

課9600一定中一張如果有1.5周年個package

但唔好覺得包有9600營運閪起上黎唔整9600你地擁抱大地的兒子都係要含淚抽包括我

又係 不過唔吸引

我都係抽左D無償石就算
中就好彩 唔中就由佢

心態正確課左都唔中仲嬲

劍聖必抽

見到有新人入坑好開心
唔夠打怪 可以加呢度巴打好友先
Post頭有好友表

單抽中左神都

用秘裝統，無視抗性先打得入

淨係幫加護換粒珠就夠？

把杖先係重點

粒珠使唔使換埋？ 我都係諗住等皇龍機女個時先抽，抽到換到專就算，中唔中機女皇龍就聽天由命

粒珠:
【加護天使ルキエル専用】通常攻撃時、雷属性の追加ダメージが発生
さらに、雷属性攻撃のブレイク値を1.5倍増やす

不屌也罷

抽唔到銘 依家升羅賓是否不智?

升來做咩......

偷虹晶

有冇鉻都唔會升羅賓

第一版個翻譯冇依個

想問問最後一招咩意思

同埋鬼刃d特技係火屬 佢8sc果招受唔受益到？

佢寫魔法 受唔到

2秒v 未掂到隻怪就死左啦

最後一招係用同一招會越黎越痛

咁算 唔升佢

Ssr好難升

星禍10lv左

大家鬼刃關god級係點過

試左兩次都冇可能

我估佢5sc果招係講連續用同一招攻擊魔法會高攻d right?
咁賢仔連續用落雷招特技又算唔算？

魔法係魔法
特技係特技

收到

其實5SC最高加到20%傷算幾好，但問題條mp放完5招應該冇晒
回mp問題係法師死症又無理由為左回mp裝二刀同女神之吻，加埋成廿幾SC

想問下如果腎仔換左100金幣隻戒指係唔係頂傷會變左15999

幾時先2週年

4月15

想問有無特技流銘仔配置參考

#21

sor鳩 日日刷協力無爬文
睇到了

係
如果換埋腎仔專衫就16999

後悔抽左腎仔 用唔著

難聽過粗口

我抽保底抽出黎的...
搞到ds skip左.....

我就係為左神刀腎仔起手

粒珠廢
基本上加護唔係點用普攻

皇龍同機女兩個pool黎wo

係好撚狗，逼人分開抽

每邊抽一次中
仲有淨

真

兩邊單抽中啦專刀廢事換

真 巧垃圾

任抽架喎

真 只配做電池

有無巴打知咩原因
打number入房會彈code0316
然後死game

腎仔狙擊手上線

腎仔你地會點升，坦？法傷？

冰法算暫時
坦電池其實唔太實用 用幻好過

真，條血回得太快，點打

用埋紅鑽杖

Tg

賣ac
88sc V有科燈武有專
84sc 但丁有專 幻有專書 琥珀無專
80sc 大貓有專
6x sc nero有專 千空無專

藍紅井全開
進度完N，5-6H，1-2G

其他詳談tg

上攻略網 腎仔無 介紹學咩技
其他角色明明有，點解佢無架

劍機都無
我都唔知升咩最好

樹劍個活動啲獎勵麻麻地

最後一個紅魂池要做sub任開
仲傻下傻下咁打到去第6章
第6章係咪暫時最後一章?

講真就算有照抄都未必岩睇你玩物傷、法傷、電池腎定pvp，但有啲原理係通用
基本上隻隻都係攻1-極/魔1-極，暴擊率，急狙+急狙改之類，屬性增傷/魔法增傷，build完傷覺得佢少血咪比啲hp佢，打特定boss唔夠打既咪落種族特攻
星盤有魔武転轉既就攻同魔一齊加，加晒上面啲野都冇乜SC淨架啦

十抽劵聊勝於無
連最尾嗰30萬用魂都唔多想打，10幾體拎黎開協力唔好

我都係咁諗
好似好浪費

追擊流就學晒加STR同INT既技，暴擊率，暴擊增傷，再加高啲SC嗰兩招普攻追擊，樹屬增傷20%(砂蟲ark)，最低SC嗰招普攻追擊可以不學

利申冇劍機等高手補充

太懶想跟住說明書咁玩，照單執藥 唔想諗咁多
每日三場ap 關 能力大 魂關同pvp ,
打完就拿拿林掛機轉game我對隻game 理解都係睇呢個post 學

講漏左月光，堂，銳氣，2SC開場加STR,INT,CRT
基本上隻隻都係呢啲

新手有個戇鳩問題，幻英塔點樣SET 隊，固定左編成不可既?

玩耐左就自然識執盡信書不如無書

開始前右下有粒制 用道具set

thx

叫我？

改一次會消耗一粒藍藍紫紫既珠，打塔會派，唔好成日改黎改去基本上夠用
編晒3隊可以全部食到exp,唔會因為你擺多左雜魚分少左exp
例如你編好一隊打到某層卡關既話，就練多幾日角色先再打，升星盤/學技/升lv/覺醒
每日㩒全快send一次twitter可以回滿體同mp
主力嗰隊唔好全法師或全物理，因為某啲層數會鎖特技/魔法

嗯？

其實我係買ac 的，諗住用yoda 車上去

界限突破都唔應該比佢

升賢帝學黎加其他角既上限

有yoda輕鬆啦

唔係回血，係屬性吸收黎

果陣申念但其實唔使，因為招魔係一開波就學左

走去抽已經唔應該

抽黎做倉管

弱者先唔會升
強者都會用

有咁難咩

可以加我 上左秘裝槍

加破神加護 兩野大絕射死晒

熄左auto 開破神開大技 然後123技狂出就得
唔死就補多下大技

用隻幻降防+加護兩大直接殺，秘槍都唔使換

靚pish

你唔好咁啦

聽唔明

Cls 用幻由第一層打到第80層，
全部用幻一個carry 隻v無出過場咁濟
幻真係世一 琥珀清怪都好勁

多謝咁多位玩家係呢2年既支持
最後的克勞迪亞將於下個月正式結束營運

一陣比人當真你真係洗定屎忽等比人插

唔好掛..又插
相信蒲開APP台既都知係假
PAD 講左9年

幾時先有聖劍復刻

冇乜人氣喎ark同角又唔算勁
係都復刻re 0先

黎緊聖劍隻GAME都復刻
希望一齊出

正式宣布:幻>>>>>>>>>Vpvp都係

咁又唔係既 如果純粹講火力 v真係無得輸
不過同意pvp 幻>>v
高難關各有各好玩 一個單挑 一個將王變弱智
但2秒周回v取代唔到

爭咩吖 兩隻都有

留名男主英裝出之後吹奏男主

就快掛晒啲裝隻V可以打入冷宮了

開局？

轉日服

台服問題一律建議轉日服

霸劍個盤其實幾靚仔下
妓c 升完，而家升佢先

有冇配技分享

幻你點配
同埋點樣打法

雙重劍 打落幾爽
係差招突進技

而家入坑達會唔會遲

入日服幾時都唔遲

我都係早你一星期入日服
慢慢玩 幾開心

升黎同V 玩下先

而家係真入坑好時機...
下個月就2周年

係咪ser問題定我network問題
成日入唔到街場

唔會呀，e 排活動好養生直到周年
而家玩可以體驗下隻game 搵下真愛先，個game 大部份角都有岀頭天
有愛最重要

個SER問題...
個連線系統仲係新出唔太穩定

我刷左成日畜生一D都唔養生WO

技c? 普池果隻？ 有用？

星盤有潛力...待開發

琴晚見到有bug 場 成晚都見到佢 但一入就卡mon

勁就一定大把野勁過佢，但佢睇落幾好玩

雷弓 好似幾好玩咁

弓之天才？

yesss

玩物攻個啲係咪全部都係近戰
遠程個啲又要玩v/加護呢種

可能又係暗槍角
魔王武帝 或成最大然家

我V SET到唔洗科旗同機刃 2秒周回到就算
科旗同機刃比幻仔用

求好心巴打借角比我打死神
180 144 510

係咪即係機円刃

係

廢廢地pvp冇突進，高難關要睇boss受唔受異常狀態，體質脆

打爆左廢老一條血又輸比d精
如果過到d精就贏了

d 角都升到7788緊要要搵新野玩
唔通升柒頭賢咩

大直路，望到家鄉嫁la

日本仔出片前我已經玩緊霸劍+V異常流好睇唔好食
不過有可能係我霸劍SC唔夠高，得四五十pvp永遠最快死，而家有司唔撚用佢了

屌佢老母仲唔打死佢

廢老我來了,準備108你加入老人控系列

pvp 又冇諗得一場加小小，真係冇咩心力去打
pve 點都有固定隊既，升下其他野黎玩反正sc 都有排未升到，點都係撚一撚技c 先嫁la

可以日日聞老人徐

司 pvp無咩用
換琥珀仲勁

妓c應該幾好撚普攻打頂傷

最令我估唔到係腎仔可以捱到最後
但mvp係鉻仔
係咁爆佢15999
係最後佢第一次召暗精鉻仔先死
幻係第一次光精就死左
今次全手動打控超必
如果唔係真係過唔到

睇個盤似係司勁啲喎琥珀有但未升

仲要好似幾硬下

冇V 可以寫攻擊

司pvp勁到喪wo

不過我腎仔同鉻學左精靈殺先過到
不過都係打得好痛苦
唔用v過既廢老
但都係難打

88sc 有帝國LR 司 回技都係好慢
未儲到三技D 隊友都死曬
反而琥珀好似顛婆咁飛黎飛去

我反而無用v 打廢佬
直接加護 巫女 加 nero 坦丁 打過

試下加我打模擬戰試下?

有冇裝14SC加速回SCT嗰招
我直接用深海廢都開場3技炸佢全家的
不過都係冇大貓3技咁勁，又可能因為我隻司未裝對神特攻大貓就裝晒法師戰士特攻+星盤自帶天靈殺手

112714069

added

有呀，都係覺得好慢

此方巴有無司既配技圖睇下

你要剷 fd我先add 到

屌你恰新手

邊有,試下隻司咋嘛

我刪左先加你架

有幻仔唔公平

我無擺幻上去呀

配技都差唔多一樣
你係咪裝備左減cd裝

全攻型好撚癲
但無裝麻痺無效，守隊會唔夠打

sor以為你第2隻係

你仲未改到名？

搭單想問幻要配咩技打塔

我無裝

追科燈歪中左啦廢事改

全隊都係全攻型

係呀,捨棄防禦全攻
一時時守唔到,但今日守左5條友

鬼刃黎
拎黎爆大貓用

有鬼刃有腎仔真係要升下隻鬼刃玩下

隻鬼刃只係學左特技同物攻同爆擊1/2

20999
有冇專，108幾覺

無專
108/108
4覺

正常係17999
腎仔,紅鑽劍再加3000
肝完隻戒比埋佢再多1000

點解咁快4覺到

每日30魂

活動
每日打靈碎淨係帶佢一個打
每日都30粒
要4覺唔難既

我升完大貓SC輪到腎仔SC，30魂只係=1SC

我無咁既煩惱
全部80哂

幻英48有無平民隊打
我得軍師一隻法師62sc
可以點砌?

過唔到就等再升下d野re再打
有無yoda呀
有yoda就可以可以爆上去

屌 我都係卡呢關
明明隊野 nero V 銘 幻 每隻都>108
係唔係要比銘學晒咁多屬既魔法？
我靠V招機率必死同nero招大先可以逐隻殺
磨到尾關唔夠時間

打錯>105

啱啱睇咗日文wiki
係咪幻開技降屬抗
銘啲火/雷魔就打得入？

只係魔傷

係魔傷就砌得入
但要學下技大力d

幻塔無乜特別 谷血谷魔谷break帶復活液同補血技
魔法可以帶3700但唔建議 反正點都要帶法師

幻打幻塔純粹玩debuff同sup，特技佢好易上上限 有啲關扣1血果啲點谷都係扣一血 所以玩法好鮮明 重點係debuff

最緊要用機刃 專武黎

配技啱啱打左

幻真正既實力要係70層後開會 基本上出左佢之後就好舒服 debuff同降力降防必須 要學復活液同補血
打法就係debuff跟住1，3技 另外3隻打手輸出

建議有大貓同琥珀要帶 火力大到你唔信

最後我帶隻yoda幫手清怪

我隻v而家用緊v杖加電磁砲

幻仔同你一樣。不過最近我發現神杖啱幻仔多啲 科旗我等緊加護 睇下歪唔歪到

漢字寫咗出黎通常攻擊=普攻，物理攻擊=普攻+特技
裝左物理攻擊就唔駛裝通常攻擊，疊唔到

神杖即係邊把？

大家用幻同琥珀係配咩ark?
無從入手

母魂食上去？

係咪d 好似海膽咁既野？要用魔法打

幻做電池就 情人LR/科燈

電池？我有科燈可以配俾幻
咁請問琥珀又可以配咩？
我追post見到話幻要學復活液 有錯請指點下

幻可以做純打手
或者半打手兼幫隊友回sct既sup
復活液有需要先帶 學定放係度唔裝

琥珀一般物理dps既ark都可以帶 冇指定

琥珀我自己玩放特技多
未升好星盤就上灼鳳破，推特技傷
升好星盤 就可以試下用廢都、海盜船，加快有二三技起手

好似係天聖女ark

有冇人用雷電模擬器玩
成日都要開好多次先開到Game

黑mon禁上一頁就得

我知
但都要重開好多次app先入到

幻英75都帶咩打

要帶咩打

爆break

其實隻game 嘅劇情講乜 貪快全部飛晒
邊度有得睇

佢有個回顧mode可以翻睇
建議睇巫女變身個段

原來可以去競技場 㩒同人打模擬戰

但唔好入去打 之後出返去打關

就可以用佢個角色一次

就係玩到呢度先開始有性趣睇下個劇情

試左好多技隻幻仔都打唔出上限
睇黎要抄下

淨係知黑騎士係巫女阿哥

星盤點滿？

係呀 嗰啲海膽形精靈
我有帶銘仔 狂車天生啲火魔雷魔都打唔入

要剋屬既魔法，eg暗精用光魔打

yoda 又然

個個去晒虐畜?
冇晒人出聲

你講起，又去虐下先

隻驚等執了

有兩個問題

1. 係咪冇一個ark係加特技既屬性攻？ 想幫鬼刃加火攻 但見親都係炎攻擊魔法

2. 我有隻科登千空係for support賢仔用 咁係咪唔應該幫佢學加攻既野？？ 幫佢學左好多加int既野

想問下巴打大樹海蝕果關棵食人花到底點打

1. 鬼刃星盤已有一招加20%火屬攻擊，另一招火+30%要UR破神先有
2. 如果千空純做奶媽唔打輸出既話，應該裝hp同mnd, 有多sc先裝int

同埋千空做奶媽要學高位魔法詠唱陣同情人節LR

無破神

我都冇

塔打到25層打唔贏。。。係咪要減佢防？

練下先...等下個月
有隻法師會好好多

我隻腎仔練好左啦

破神 我都好想要

咁如果拎千空做奶媽 係咪要學d幫人加buff既ark 好似好哂咁多個打手會唔會有用d

正路應該auto過可以睇下攻略
25都卡後面更加唔駛打

暫時而家啲關都唔駛用奶媽
其他角色練做奶媽點都比唔上巫女
如果你練晒6隻屬既打手冇野玩咪練下奶媽都冇壞

我隻千空依家就係兩頭唔到岸
感覺上佢好格格不入
但又max + 108 + 2粒英晶 + 高sc
唔用佢又好哂咁

點滿啦~

鬼刃唔洗學炎一爆擊即打上限啦

thx,跟住建議配技先

升int同hp當佢半sup半打手用囉
hp一定要升，千空好揀4少血

新手想求教大家
我目前大貓 學左攻擊1～極 爆擊1～3 爆傷1 2
銳氣 自動爆擊 爆擊回血 雷傷 1 2
請問仲有邊d技係需要學？ 謝謝

請問有冇巴打放中高練account 最好有V同雷姆 想開easy模式

有冇學堂仲有SC淨既可以學埋異常增傷1同2，星眼
或者等打特定關學種族殺

打pvp就學法師殺同戰士殺，麻痺耐性，開場特技123 charge
大貓本身麻痺無效再加招麻耐，會抵消V開場降異常耐性之後就可以一掌打撚死隻V或巫女

少血少到嚇到我打錯字

pvp冇位可以唔駛上晒啲STR,種族殺效益高啲，2SC啲開場加STR,CRI就一定要放

爆鑽換戒呀嘛

升防唔係重要過血咩

此方巴有無賢仔配技參考
爬塔爬到40幾層無練過法師打唔入
諗住升下賢仔，見佢有4屬-50%抗性應該打得入

應該抽咩好
啲角有既有 冇既又唔想要
all in ur？
有冇話會出新野？

我之前有貼過
自己搵返

冇實測過但玩開game都係堆完血先堆防

而家冇乜好抽係都等到月尾抽機女或皇龍
正式兩周年係4月15開始

終於升完nero 個星盤 有無食用方法?

直接行出去就打15999

108開晒 已經打緊15999 一用牙通牙會freeze mon
等幾秒就會見到成個mon都係15999

牙通牙真係好貼切

後日好似係皇龍POOL了

原來31先有

sh

MARK定先

想問劍聖唔洗二刀流？

除攻擊up爆擊up

有咩要裝？

唔洗

V 爬塔個配法應該係打王配法定2秒V?

打王配法

PISH~~~~~~~~~~~~

開左TG後真係龜速

PVP super銀1開始吃力廢極啲人都雙格檔四大補
一場又食幾千藍波 升極都升唔到物魔盾ark
仲未計張戰士殺ark
隻V成日開場就比紅獸大貓劍聖秒柒 又麻唔到人

乜都要補底...

之前講左V打到上去冇用

幻 腎 nero 鐵腳 剩一個位諗緊司定鬼刃

練滿既鬼刃應該勁過司針撚住對面大貓殺

差唔多啦....係時候接埋
想回本既巴打好快手掉曬d號上黎睇下有無人接火棒....
再過一排個po 應該搵唔番

琥珀有無咩武器推薦?

死守住呢個POST
SH

專，樹寶槍

LC 都有淡友

但係top10有人帶v
仲玩特技1重視唔知佢地點配

到首抽巴掉號我就信隻game摺得

腎仔專衫勁唔勁
定sh2週年算

依家都可以掉

V書，雷屬增傷類似周回咁配

遲d試下 刷緊便利屋個乙太
試過打模擬戰 我d後排比對面v一技秒殺
前排中招仲好大硬直

無買到專喎

鬼刃要唔要2刀？無專用咩裝

原來開左TG 唔怪得好似少左好多人

電手科旗/機刃浮空石V書
top 10班仆街實有要塞，雷增傷1+24SC獵空，星眼
暫時諗到咁多

其實個tg都無咩人講野

又唔可以怪曬tg事既，tg果邊係有人，但都唔係非常多

原來係咁 今日推得好似無平時咁快

咁多位鬼刃大佬

你地掛開咩Ark? 異國？屍山？武帝？

放假係咁扮工時間會多人啲

終於升好隻大貓升咗兩個月

依段時期有心升 真係可以一日就108

想問下100金果隻綠色戒指有咩能力？

Tg 都係得d人 share 房code, 應該真係星期六，日無人

SC先難升

我d萬用魂就快用哂
仲升緊第3隻

鬼刃關god真係冇可能過到

其實都唔關TG事，TG個邊都冇人講野，淨係開場

隻大貓一早108 ，係升６覺同SC難

星期六日要照顧屋企人同小朋友都係掛機多

扮工先有時間討論

下 輕鬆喎
已經肝哂啲野返黎

掛咩係咩意思

師兄有冇咩策略

打超級都差d要刷石

即係用開邊個ark落鬼刃到

你介唔介意cap圖睇下你有啲咩
幫你睇下點配

如果掛好友通常都係掛大咀鳥

其實隻game仲多唔多人玩 想入坑但怕玩一陣就營終

多人玩呀開連線場秒滿

Pvp? 如果你話活動就咩都無所謂啦

隻game好多課長唔駛驚佢摺

同埋當你以為自己練到隻角好勁，但一連線有比較你就知隻game仲有好多野玩

玩日版實大把人同你玩
之前玩時空貓玩左勁耐 最後真係頂唔順隻game太忙太多野做 所以棄左
LC起碼hea可以hea玩 肝可以不停咁玩

啱呀，隻game個時間使用平衡做得好好

仲有台伏先啱啱開，應該有排都未洗執
大把課長頂住隻驚

多謝你師兄
講真少少徬徨 成日覺得依3隻一隊好唔夾

3隻都108左

使唔使cap埋技能

我都係玩左冇耐

依隻game好cum玩

廢老劍/神威劍（pvp金1）
本身sct回得快應該唔洗用零皇劍
衫我用活動嗰件 +40都有60攻
架仔計過二刀好似都係高攻啲
17999*1 同 11999*2
利申 抽唔到沙蟲

明白

但係二刀要用多14sc

隻野都係得pvp有啲用 物魔盾雙格有用過二刀嘅

巴打可以add我隻加護，開一次破神應該就可以過

感覺上PVP TOP 10係玩
- 特技1主攻
- 上病氣次要

但係TG都冇人講野
所以感覺上唔關事

之前多POST都係主要因為
小浩 - 但係而家小浩得返d廢ac
合作DMC
合作DR STONE

請問毒沼澤要推圖去到第幾關先有?
我去到N6-9 已經推唔郁

多謝你巴打

加左喇 我係Elon musk

無新角吹奏
要等25號

一路玩三小俠一路養馬再一路掛ARK LC 再推POST
人生一大快樂事

接受了

你隻加護勁到我呆左

第一次就過左 我好唔好都抽番隻加護黎玩

你個倉仲有咩人

重點係破神

其實係隻加護裝咗秘裝統，先打得入，隻抗性極高

依堆

都真

琥珀同銘有冇解活動攞碎片？

唔知點睇佢地點配技

有科燈都係打1， 可能要靠幻扣左抗性先抗得入

幻仔世一

劍機都得，但秘裝統直接無視

我都係技1優先 控一下場
擋唔到海船10霸體紅獸大貓

我都係長用秘裝統 機刃比幻用算

Nero同大貓都要用長裝祕裝統

想問幻d技能係唔係食INT

請問毒沼澤係邊關
打到6-9都未見到

有咩方法升lv升快啲
掛咗成個星期

INT同STR都食, 但食INT多D

新手冇幻 SOSAD

幻神冇人拜

佢老味 有無得set隊友打死同一個target 成日轉來轉去

幻+腎仔可以唔駛爭

假期個POST推得有D慢

我尋日打左成日畜生

點解而家萌日成個Nero咁既樣？

鳴人*

其實最主要係隻千空唔需要 你有腎仔就夠
反而我想知你有咩角色 你cap你有咩角就得
唔使cap你用果隊

升爆琥珀同鉻先 千空換落黎
勁果啲唔用 仲有你掛滿ark先 榮光掛滿先 拎左秘銃再講其他啦

收到 咁我升左銘先
好彩果彩活動換左兩粒英晶番黎
銘都係升攻？

實不相暪細佬資源好少 如果銘同琥唔勁既
可唔可以等2周年新角再升？

金毛老mk 白毛型好多

你打晒活動樹劍同加護d活動先
送好多資源

太多資訊好混亂 隻game第一個無限首抽重唔重要

究竟共鬥D 表情點換

重要!!!!!
無限10抽最好刷到砂蟲....因為呢張ARK暫時係唯一學到二刀流技既卡
其他SSR冇咩特別唔洗刻意追

琥珀好易養升滿108好似4粒虹海膽

修行之間幫到你

銘有拎2粒英晶

間房右下角

好努力追緊資訊 但想開左頭拎住每日獎勵個d先 有無砂蟲既圖可以睇睇

求第4招翻譯

巴打如果抽到呢張同時有其他SSR可以影張相放上黎幫你睇下
暫時呢張係必需...其他野可以全部ALLIN新手限時POOL

應該升邊隻先?
定係要重刷

反擊威力上升
可以唔駛理，反擊冇乜用

有咩ARK?
如果純睇角色其實已經可以開局
LV18 LV1 都係好野黎...
LV28就好坦得

就咁睇好似冇張勁

要睇SSR

抽唔到榮光想死

一張都冇

或者咁...反正唔抽都抽左
你可以試下玩住呢個AC先
順便打下石同用下好友個D角色試下手感
睇下自己想玩咩類型角色
然後再抽下新手限時POOL
都真係抽唔到咩好野咪先再RE/買首抽
到時就易上手好多
因為呢隻GAME 上手個下係麻煩D
唔係一般手機GAME過晒新手教程就玩得順

咁樣開得？

唔得……

好 唔該晒
仲以為ark唔太重要

其實開得
跟住可以同上面位巴打一樣
打石抽新手限時POOL睇下抽到D咩限
順便摸索下點玩/每隻角色既手感
睇下自己想朝邊個方向發展

ARK主要功用係用黎配技
而點解推薦首抽最好有砂蟲
係因為暫時全GAME只要佢一張卡可以學二刀流呢招技
但係接近所有強既BUILD都係需要二刀流先實現到...
唔同ARK既配搭可以令角色學唔同技能
就係呢個GAME既養成系統...如果有玩POE就會明

多謝你 好詳盡清晰
睇日本仔網以為盜賊船先係必要
但係見刷到隻8分同8.5分囡囡角忍唔住手玩

唔好咁講...我都想隻GAME多人玩
咁我先課得開心
BTW你識D野
開眼莉好撚正的佢得8.5分係因為要搭配張超難抽既UR先上到10分
同埋隻8分角D技好有型練得過的

好多新人呀

好 囤幾日石睇下之後抽到乜
到時先下駛唔駛重刷

你試下玩先la大約明隻game點玩,你就會知自己想要d咩
週年到左,到時先再刷首抽好d

係咪大部份巴打都係玩日版

第6個藍井 同第4個紅井要推到邊架?
5-8 定9 已經卡關..

係呀

總之要推到5-16先開得晒d井
最後紅井要做隱藏任

Nero用咩武好

感謝巴打好有心

btw 依個就係新手pool? 同而家既pool有咩分別

上面太長
呢個新手POOL 封面呢幾隻PICK UP 6%就係分別
同埋呢個POOL有齊英雄祭既角色
只不過得封面呢5隻有UP咁解
就封面計如果抽到隻畜生同右邊隻阿伯已經夠橫行成隻GAME

應該係左面同右面既阿伯先岩
但左面個阿伯可以話係暫時成個隻GAME最強法師

打幻塔啲ARK 係咪無得揀LV

唔係啊....有得較

我搵搵先 唔見平時出隊揀LV果格

你係唔係開始打緊開始打緊就冇得再執

我一開始果陣揀 都唔多覺有得較
一陣打完10層再望望

每5層會送你一個波改隊
右下左邊全日文果個係比你去改隊

虐老?
點解得YODA 1血

成日用打狗棍,好難救佢

好啦 咁我拎走埋鬼刃招反擊先

放一隻主力
然後好友搵D勁角 千5傷以上
手動控已經輕鬆過第5章
早2日先岩岩開哂D井

點解我賢仔學左最尾果招

都仲係咁多銀色字

點解隻雷鳥一時勁痛 一時唔痛

爆擊率要另外再堆
佢係比你可以爆擊 但係其實星盤已經有 唔駛再學

係咪隊友有幻
幻減好多攻

賢仔星盤既呢招已經係4屬爆擊, 唔洗再學白銀招10LV技
同埋爆擊都係機率, 唔係學左會爆就等於下下爆

你學晒上面堆技應該就好爆得下

台服會bam

即係我咁辛苦升佢想學果招其實係唔裝得？

收到 多謝你
依到d巴打真係捉住手教你玩咁濟

想問下咩係打雀

同埋賢仔已經自帶埋爆擊2同3，所以學另外3招就ok

協力隻雷鳥？

大家加個好友

如果平平地幾十至百多元咁ok啦
封左有鳩得佢

好多路人100lv 都無學過野 無裝skill咁
是但揀真係死左都唔知咩事

有冇人build到隻鉻 打素材god可以打到上限, 仲唔會on99普攻唔出技

真
帶左加活動分 無練過的角入去
加埋100lv的空白角 兩野出番黎

因為咁死左幾次而家下下要望下是咪假100LV 有D假100帶埋10LV聖物俾佢陰到

啱啊, 有時以為10lv聖物好撚勁, 點撚知中伏

Added

塔75層好痛係唔係要堆屍過

終於hea完樹劍果95萬

仲肝緊天使鬼王第一章 開頭唔知曬左好多20卷,搞到而家要肝NIGHTMARE關卡

正確肝法係點？
我都係打20卷

我成百幾支未用 你地拎哂去刷協力?

肝活動拎英晶

加個fd

呢得72個鐘抽，裡面全部up嘅都係神英

有無人用dmm掛
每次訓醒個app都自己閂咗?

裝得、但星盤點到後面都有4屬爆擊，冰爆擊你點黎咪哂SC
你未點爆星盤咪用住先，點爆就熄左招冰爆擊

無試過 斷網都無試過，剩係今朝見到掛3-10打太快
無晒藍魂

108左喇

完全明白 感激

咦原來我齊哂 連銳氣都學埋

臨瞓前收一下井先朝早先升ark
應該唔會用哂既

睇來只有我有問題

琴晚有野做無收井

兩秒V起碼要留番10萬藍魂 8000紅魂 假設你係2藍1紅咁升

掛耐少少我dmm會要我重開驚

啱抽到鬼刃，係米唔學2刀流反高攻d？

早晨

而家有活動肝英晶咩

有無巴打有V ＋幻嘅AC放？
或者有無小浩嘅link?我想搵下

我好似掛左十幾個鐘無理過佢，兩秒v 刷角色魂 一日大約每隻有30左右，算多定小？

加護第一章有1粒

打20卷用加護天使同鬼刃 如果有強勁關支援既話可以放埋魔狼（限第一章）可以加成220% 但前提有隻可以單排既加護（自己/隊友）一場好似45000分up

天使鬼王 第一章加護英晶 同10抽卷 第二章鬼刃英晶

打晒了
連果件裝都+40埋

可以用top 10隻加護 秒殺

遲d好似會開放埋第三章

第二章20卷用咩打好，第一章開頭唔識打哂左好多卷

多

卷好似有限但第一次打輸會返還 第二章我而家先開始打但上面巴打好似話用秘裝槍加謢 睇下加佢地好友打

唔駛top10 呢到好多巴打果隻都夠

都係破神加護

唔一定會出現，但去pvp 禁一下模擬揀隻加護出返黎即刻可以用到

有破神既加護就是屈我未練到上去抽唔到沙蟲

我都係第一章體驗過巴打果隻
然後就食萬能魂+灌星盤升上去自己刷

外掛英
我見有d學埋魔轉武先痴線，開大好高攻

加油，唔明就問
依度啲巴好好人

我而家係未知冇二刀流會唔會廢好多所以未升住 諗住升埋隻幻先

但魔轉武好似要抽神刀學

巴打有無小浩link?
我搵唔到

想問下隻v有魔武輪轉
再學魔轉相有無用？效益大唔大？

刷邊關刷分既其實

普攻流要用

10卷同20卷出一樣幣，係差2000分咁大把

20券 再塞哂d會加分既角色
反正破神加護一開場都秒殺左

魔武輪轉 加物攻
魔轉相 剩係加普攻
所以普攻V要學埋

無加護 有破神科燈神都睇下塞鬼刃入去先 主腳團有加成?

有無巴打可以借好友黎刷20卷？
太廢連10卷都好辛苦先過到

其實你揀活動關 再揀編隊 係揀角色右上角會見到
第一章

第二章

巴打你講果d招我都齊哂
同我理想中一招全個mon金字都仲好有距離

我再諗諗計先

唔係巴打你廢
係佢set到d野好勁

技學完打唔到上限係得3點

1:唔係剋屬
2:隻怪本身mnd太高
3:裝問題

另外再同埋大家無破神又想玩加護配既低位ark版

秘宝マルキュロディン
超必殺技ゲージ上昇量+50%
係無破神咁好用架啦,但低位版,好多巴打都無視左d sr ark

求教

呢張唔加血量可能要build返啲hp比加護

加護要用到血既咩?

此方巴，你你隻鬼刃學唔學二刀流？

唔學

如果要自動出特技為主，必須str > int嗎？
除左你有ur or ssr ark學魔轉相？

隻gane D技好多無講爆擊加幾%，都唔知學哂自己幾%爆擊率

我諗應該係頭兩個
Thx此方巴

未出到超必比人秒點算

此方巴 想問下如果破神加護如果冇二刀流刀會唔會差好多如果可以兩招大入面殺到BOSS我都覺得可以接受

係
1:一定要str大過int
2:可以咁講

咩黎

睇完巴打word個攻略
想confirm幻係咪唔用ark唔可以無詠唱片

用緊依家活動送個專服

我都唔係隻隻都爆到15999
你見人地打上限可能人地set哂 種族殺,屬性傷up
咁你咪見人地咪打人地上限

你咁睇少加護?有幾可會死
你自己用下個張sr睇下佢會加速幾快個必殺量仲好

未練好SC有排升

一定會啦
二刀流-自己少量%傷害,但將個傷害*2
打出黎點都有分別,同埋你無二刀流試下玩回SCT流,
因為必殺都係靠SCT出得多唔多有關,除非佢普攻攻速好似V咁

都可以
自帶一招AUTO詠
你要幫幻學高詠
再加一件無詠裝
但你要哂SC去學高詠咁解

佢同劍聖一樣
要帶單刀先有最大效益
帶2刀都得既
但你要捨棄佢個性爆擊率 同埋爆擊上限

輕鬆啦
SC
掛到死個一日就得

係咪特技1/2/3
同埋下面自帶快速回SCT 呢招

唔該晒巴打

唔該此方巴
我有20%詠唱飾物
姐係比多9SC學埋高詠就得

可以呀
一隊打到break 食佢高傷/即死
第二隊收尾

打手裝晒特攻就好易過
80有泳裝自拍魔人都易
個減速好勁

第二章果隻得
第一章果隻難d
加左腎仔推高左頂傷 第一條超必都差小小先殺到第一章果隻 可能要諗辦法再推高d上限
第二章果隻就穩定第一條超必就殺到

係呀

或者如果打WAVE既話用海盜船10技會好過特效123

係呀
無錯
咁就會係30+20+20
就做到無詠

THX 我再慢慢研究下先

無借到加護
拎腎仔用幾下魔就爆死左佢
一比佢有空位出技就係度開物理攻擊吸收盾
賤過狗

記住一點就得

打1WAVE既關就一定係帶特技
打多WAVE好似幻塔呢D
全部一律帶海盜船10技
你只係第一WAVE要暖機
但一打過第一WAVE你之後每WAVE一入場就全滿SCT

如果係咁我等埋科旗出黎(差15%)就可以升隻加護試試

去pvp 禁右上，揀加護 之後禁最下面模擬戰，入一入去可以即刻出返黎，你好友果度就會出然左佢

ps:每日同一位只可以用一次

有野抽未

學到野

之前見話第二章果隻 會用返同一招魔法反擊？
所以話用自爆 然後有復活就過到但係未試過

求翻譯佢個特性

第一版唔見有佢

係
但傷唔高
快過佢就得

其實好多字你都會好熟悉

ブレイブ=AUTO物攻
オーラ =AUTO魔攻
クリティカル = 爆擊
ヘイスト =AUTO回SCT
前面個段睇個漢字就會明
ダメージ=DMG
受
即係代表你用左既時候,如果受到傷害,就會有機率幫你掛上上面4個既效果
全咪一次過全掛唔清楚,我估係你受傷既時候就會隨機確率幫你上

第二點,暗屬性攻擊時機率DEBUFF對邊佢ARK個BUFF,然後招技既效果你自己睇返WIKI, 如果無記錯係DEBUFF對手回復量

XJP巴隻加護真係癲

好老實 比我黎多次 我唔會買賢仔帳起手

感謝大神

MND 唔係FOR 回血程度?

腎仔根本吹大左

做乜唔偷多個箱，多200幣

好勁嫁啦

都係推薦黃龍gay女 加護破神

出加護活動吹奏加護

加護世一

嚇我唔到既 常駐角 儲石等2周